{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69441&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주제주에머물다키즈스파펜션"
    },
    "text": "海が見える閑静なところに位置するこのペンションは余裕があって静かな雰囲気で安らかに休める空間です。 子供向けのキッズテーマの客室もあり、子供たちが走り回るのに最適です。 周辺には、モスルポ港が車で6分、ポール·ギャンが車で24分、ウェンが車で29分の距離に位置しており、観光地としてのメリットも備えています。 家族ルーム予約の際には週末や祝日、そしてオンシーズンなどには2泊優先予約を受け付けており、泊ができない場合には直接ご連絡いたします。 入室は6時から可能で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供し、駐車もできます。 客室情報では個別簡易プールがあり、スパも運営しています。 キッズ客室には哺乳瓶消毒器、粉ミルクポット、幼児ボディソープ、幼児簡易浴槽、おもちゃ、洗濯機などのベビー用品が備えられています。 バーベキュー施設としては炭やグリルのレンタルが可能で、利用時間に制限はありません。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 ペットの出入りは不可能であり、保護者のいない未成年者の宿泊利用は許可されません。 客室内で火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは海が見える閑静な場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはモスルポ港、ポール·ギャン、ウェンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "家族ルーム予約の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "家族ルーム予約の際には週末や祝日、そしてオンシーズンなどには2泊優先予約を受け付けており、泊ができない場合には直接ご連絡いたします。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は6時から可能で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供し、駐車もできます。客室情報では個別簡易プールがあり、スパも運営しています。"
        },
        {
            "question": "キッズ客室にはどのようなベビー用品が備えられていますか？",
            "answer": "キッズ客室には哺乳瓶消毒器、粉ミルクポット、幼児ボディソープ、幼児簡易浴槽、おもちゃ、洗濯機などのベビー用品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設としては炭やグリルのレンタルが可能で、利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊利用は許可されていますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊利用は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に関して注意するべきことはありますか？",
            "answer": "ペンション内で火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変わりますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で行われますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 531
    }
}